有無人係Adelaide??

On9先去Adelaide
要唔要入百幾個On9仔女既Group啊？

去揸飛機呀？

去打飛機

Adelaide 真係澳洲最好住地方

Is

adl uni 舊生

City

Adelaide好悶

住city係悶D

pish

大家好執左未？

未 比過比人開post唱過

唔係住city都好悶

有呀。住Mawson Lakes。